有冇巴絲响反送中運動識到另一半

分手我地聽唔少

咁困難嘅日子有共同信念嘅人走下去用更容易

如果發夢果陣認識另一半都幾浪漫

我想講而家啲警察開OT開到110,000一個月

知唔知點解得負皮？